有無zuji苦主？

親愛的 ZUJI 客戶：

我們在處理退款過程中遇到了技術困難，特此抱歉。但請放心，我們正在處理並採取一切必要措施包括但不限於法律手段，以確保為我們的合作夥伴儘早恢復退款流程。

由此造成的不便，我們深表歉意。如有任何查詢，請電郵到 onlinetravel@zuji.com.hk 予我們聯絡。

ZUJI Hong Kong

技術困難

不如直接宣佈清盤好過

之前扮哂嘢話今年會出個全新網站

退款有困難

咁仲未明咩事？

攪到無錢比信用卡公司退款？海航唔係問大耳窿借左錢啦咩o)

無錢就無錢啦 技術困難

一間透過網絡做生意既公司close左個網，邊有可能，
淨係close一日都已經無左幾多cash flow

即係你主動申請退款而無錢退？

我無買 係fb見到

小斯

屌，同爆足一週一撚樣，又話過完年開返

你信？

人地都話聖誕新年旺季都唔做生意， 執硬啦

睇返上個月啲留言 好多人信係真

用Visa//Master/Cup卡買package/酒店/機票嘅，唔需要擔心，記得起「簽帳日期」起110日內，盡快向發卡銀行拎張「帳項爭議表格」，填寫返transaction資料，申報返「商戶沒有提供服務及貨品」，或「商戶結業未提供服務或貨品」，銀行就可以幫你問商戶嘅銀行直接chargeback，拎返d錢咖喇。記得，銀行係需要在第120日之前將你嘅申請提交比Visa/Master/Cup，遲左就好大機會冇咖喇，除非你可以證明到當時商戶confirm左個出發日子，咁就按個出發日子起計120日嘅申訴期限。另外如果係用EPS，支付寶，微信付款的話就冇賠償嘅。

我六月個陣買左今星期東京酒店 一早confirm 左係咪唔洗理

只要唔清盤
債權人都冇你份